一人一個愛對方嘅表現

我diy果陣諗嘅都係你高潮果陣會嗌你個名

好似 2 girls 1 cup咁

愛是含鳩很耐
又有高潮

你真的很愛他

幫男友吞精

佢個樣會好享受

吞果時最緊要個樣夠淫，唔好食左屎咁款

要mark大個口 成口精係到浪下浪下
再含春咁慢慢吞左佢 之後就伸條脷出黎lam

又學到新野